[{"id":0,"question":"Wie viele Wochen stand der sogenannte \"Crazy Frog\" mit seinem Titel \"Axel F.\" an der Spitze der britischen Charts?","hint1":"Mehr als Mitglieder bei den Hansons","hint2":"Einer weniger als Olympische Ringe","answer":"4"},{"id":1,"question":"Ab wie viel km\/h wird ein tropischer Wirbelsturm zu einem Hurrikan?","hint1":"Weniger als der \u00e4lteste Mensch alt wurde","hint2":"Weniger als die Richtgeschwindigkeit auf deutschen Autobahnen","answer":"118"},{"id":2,"question":"Wie viele Horrorfilme konnten bisher (2013) den begehrten Oscar f\u00fcr den besten Film gewinnen?","hint1":"Abz\u00e4hlbar an einer Hand","hint2":"Weniger als 3","answer":"1"},{"id":3,"question":"Welche Dollarsumme spielte der Film \"Blair Witch Project\" von 1999 insgesamt ein (Inflationsrate ber\u00fccksichtigt)?","hint1":"Weniger als die Passion Christi","hint2":"Mehr als 4 mal so viel wie der h\u00f6chste Lottogewinn Deutschlands","answer":"218.264.289"},{"id":4,"question":"Der Baikalsee in Sibirien ist der tiefste See der Erde. Wie viel Meter ist die tiefste Stelle?","hint1":"Als Jahrgang w\u00fcrde die Zahl im Barockzeitalter sein","hint2":"Entspricht etwa 1 1\/2 mal die L\u00e4nge der K\u00f6nigsallee","answer":"1642"},{"id":5,"question":"Auf der Liste der f\u00fcnf am besten bewerteten Horrorfilme auf Rotten Tomatoes, an welcher Stelle steht der Film \"Aliens\" von 1986?","hint1":"Der Film darf auf das Siegertreppchen","hint2":"Es war noch mindestens ein Film besser","answer":"2"},{"id":6,"question":"Auf wie viele Meilen pro Stunde muss der DeLorean beschleunigen, um einen Zeitsprung zu vollf\u00fchren?","hint1":"Langsamer als ein Trabant 601 fahren konnte","hint2":"Wird als b\u00f6se Zahl behandelt","answer":"88"},{"id":7,"question":"Aus wie vielen Knochen besteht das menschliche Skelett in der Regel?","hint1":"Mehr als es Pokemons in der ersten Edition gab","hint2":"Fast die doppelte Anzahl wie die H\u00f6chstgeschwindigkeit eines Gepards","answer":"206"},{"id":8,"question":"Wie viele Bundesl\u00e4nder hat Deutschland?","hint1":"Weniger als 20","hint2":"Mehr als 10","answer":"16"},{"id":9,"question":"Aus wie vielen Worten (in Englisch) besteht die k\u00fcrzeste Horrorgeschichte \u00fcberhaupt?","hint1":"Mehr als dieser Satz W\u00f6rter hat","hint2":"Im Menschenalter w\u00e4re die Zahl nicht vollj\u00e4hrig in Deutschland","answer":"17"},{"id":10,"question":"Wie viele Kilometer hoch ist der Berg Olympus Mons auf dem Mars?","hint1":"L\u00e4nger als ein Halbmarathon","hint2":"K\u00fcrzer als ein Marathon","answer":"27"},{"id":11,"question":"Wie hoch ist ein Fu\u00dfballtor (in cm)?","hint1":"Gr\u00f6\u00dfer als Dirk Nowitzki","hint2":"Kleiner als der gr\u00f6\u00dfte Mann der Welt","answer":"244"},{"id":12,"question":"Auf wie viele Meilen pro Stunde muss der DeLorean beschleunigen, um einen Zeitsprung zu vollf\u00fchren?","hint1":"Der Trabant 601 war schneller","hint2":"Wird als b\u00f6se Zahl behandelt","answer":"88"},{"id":13,"question":"Auf der Liste der zehn finanziell erfolgreichsten Horrorfilme, an welcher Stelle steht der Film \"Blair Witch Project\" von 1999?","hint1":"Mehr als die Anzahl der Kinder der durchschnittlich deutschen Familie","hint2":"Wie die Anzahl der Power Rangers (inkl. des gr\u00fcnen Rangers ;-) )","answer":"6"},{"id":14,"question":"Um wie viele Mikrosekunden wurde die generelle Tageszeit auf der Erde verk\u00fcrzt durch das Erdbeben von 2011 in Japan?","hint1":"Weniger als 10","hint2":"Mehr als 1","answer":"1.8"},{"id":15,"question":"Mit welchem Alter starben Jimi Hendrix, Kurt Cobain, Jim Morrison, Janis Joplin?","hint1":"Amy Whinehouse wurde etwas \u00e4lter","hint2":"Sie haben die 30er erreicht","answer":"27"},{"id":16,"question":"Wie viel Meter ist die Hoover-Talsperre, die sich auf der Grenze zwischen den US-Bundesstaaten Nevada und Arizona befindet, hoch?","hint1":"Der Rheinturm ist h\u00f6her","hint2":"Der Rheinturm ist nicht viel h\u00f6her","answer":"221"},{"id":17,"question":"Wie hoch ist der IQ von Dr. Dr. Sheldon Lee Cooper aus der US-Sitcom \"The Big Bang Theory\"?","hint1":"Galileo Galilei IQ ist h\u00f6her","hint2":"Sein IQ entspricht fast seiner K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe","answer":"184"},{"id":18,"question":"Wie viele Mitarbeiter\/Soldaten besch\u00e4ftigt die chinesische Volksbefreiungsarmee ungef\u00e4hr?","hint1":"Weniger als Berlin Einwohner hat","hint2":"Mehr als D\u00fcsseldorf Einwohner hat","answer":"2.300.000"},{"id":19,"question":"Wie viele Tore schoss Pele in seinen 92 Spielen f\u00fcr die brasilianische Nationalmannschaft","hint1":"Mehr als Ronaldo Champions \u00d6eague Tore geschossen hat (Stand 2015)","hint2":"Mehr als 50","answer":"77"},{"id":20,"question":"Wie viele Profik\u00e4mpfe bestritt Muhammad Ali in seiner Boxer-Karriere?","hint1":"Wladimir Klitschko hat h\u00e4ufiger gek\u00e4mpft","hint2":"Mehr als 50","answer":"61"},{"id":21,"question":"Wie viele Prostituierte arbeiten jede Nacht in Amsterdam?","hint1":"Etwa halb so viel wie Weeze Einwohner hat","hint2":"Es sind \u00fcber 3000","answer":"5000"},{"id":22,"question":"Wie vielen M\u00e4nnern sch\u00fcttelt man in einem Jahr die Hand, die vorher masturbiert haben ohne sich danach die H\u00e4nde zu waschen?","hint1":"Man kann Sie an einer Hand abz\u00e4hlen","hint2":"Mehr als einer","answer":"3"},{"id":23,"question":"Wie viele Kilogramm wiegt die Zunge eines Blauwals ungef\u00e4hr?","hint1":"Etwa so viel wie ein Afrikanischer Elefant wiegt","hint2":"Mehr 3 Golf 6 wiegen","answer":"5374"},{"id":24,"question":"In welchem wurden \"Die Simpsons\" erstmals gesendet ?","hint1":"Vor dem Fall der Mauer","hint2":"Die ARD strahlt statt der aktuellen Neujahrsansprache von Bundeskanzler Helmut Kohl versehentlich die Ansprache vom Vorjahr aus","answer":"1987"},{"id":25,"question":"Aus wie vielen Spielern besteht eine American Football Mannschaft?","hint1":"Mehr als 5","hint2":"Soviele wie bei einer Fussball Mannschaft","answer":"11"},{"id":26,"question":"Der wie vielte Pr\u00e4sident der USA war John F. Kennedy?","hint1":"Obama ist der 44. Pr\u00e4sident","hint2":"Kennedy war der dritte Pr\u00e4sident nach dem zweiten Weltkrieg","answer":"35"},{"id":27,"question":"Wie viel Meter kann das rote Riesenk\u00e4nguru springen?","hint1":"Etwa so weit wie der Weltrekord der M\u00e4nner im Weitsprung","hint2":"Weniger als 10m","answer":"9"},{"id":28,"question":"Wieviele Menschen in Amsterdam leben in Bootsh\u00e4usern?","hint1":"D\u00fcsseldorf Wersten hat 10 mal so viele Einwohner","hint2":"Es sind \u00fcber 2000","answer":"2500"},{"id":29,"question":"Bei wie viel Grad Celsius liegt der Siedepunkt von Wasser?","hint1":"Das Stichwort ist Dampf!","hint2":"Volle Prozentzahl?","answer":"100"},{"id":30,"question":"Wenn ein Fernsehbildschirm eines R\u00f6hrenfernsehers Schnee anzeigt, wie viel Prozent davon wird eigentlich durch kosmische Mikrowellenhintergrundstrahlung verursacht, die noch vom Urknall herstammt?","hint1":"Weniger als 50","hint2":"Weniger als 25","answer":"1"},{"id":31,"question":"Wie viele Meter lang wurde die Haifischart namens Helicoprion?","hint1":"Gr\u00f6\u00dfer als das gr\u00f6\u00dfte Krokodil der Welt","hint2":"So lang wie etwa 4 deutsche M\u00e4nner","answer":"7.5"},{"id":32,"question":"Nach Sch\u00e4tzungen von Astronomen, wie viele Millionen neuer Sterne werden jeden einzelnen Tag geboren?","hint1":"Weniger als 1000","hint2":"Weniger als das Jahr Tage hat","answer":"275"},{"id":33,"question":"Wie viele Stockwerke hat das \"Empire State Building\" in New York?","hint1":"Rambo hat weniger Leute im ersten Teil get\u00f6tet als es Stockwerke gibt","hint2":"Es sind mehr als 100","answer":"102"},{"id":34,"question":"Wie viele Kilometer ist der mittlere Monddurchmesser?","hint1":"Mallorca hin und zur\u00fcck mit dem Auto (von D\u00fcsseldorf aus)","hint2":"Weniger als der Radius der Erde in km","answer":"3476"},{"id":35,"question":"Wieviele Kilogramm wiegt der weltgr\u00f6\u00dfte Burger ungef\u00e4hr?","hint1":"Gewicht eines schweren Rottweilers","hint2":"Mehr als 50 kg","answer":"61"},{"id":36,"question":"Wie viele Mitarbeiter besch\u00e4ftigt die amerikanische Kaufhauskette Walmart ungef\u00e4hr?","hint1":"Es sind \u00fcber 1.000.000","hint2":"Ungef\u00e4hr das Jahresgehalt von Britney Spears","answer":"2.100.000"},{"id":37,"question":"Vor wie viel Millionen Jahren lebte Tyrannosaurus (Anwort in Millionen Jahren)?","hint1":"Der Stegosaurus hat vor etwa 150 Mio. Jahre gelebt","hint2":"Mehr als 50 Mio. Jahre her","answer":"66"},{"id":38,"question":"Wie lang ist ungef\u00e4hr der Penis eines Blauwals (in cm)?","hint1":"Gr\u00f6\u00dfer als Dirk Nowitzki","hint2":"Gr\u00f6\u00dfer als ein Fu\u00dfballtor hoch ist","answer":"250"},{"id":39,"question":"Wenn man alle Episoden der Sesamstra\u00dfe ohne Pause hintereinander ansehen w\u00fcrde, wie viele Monate w\u00fcrde das dauern?","hint1":"L\u00e4nger als die Adventszeit","hint2":"K\u00fcrzer als ein 3\/4 Jahr","answer":"6"}]